[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰 Avengers : Infinity War 劇透討論區

重有四日就上

推

the hype is real

留名
先正皮
29號先睇

期待

正呀喂

留名先 2號先睇

遲睇既巴打堅持落去阿
少啲上social media

中後段隊長死左
有幾段回憶閃過，畫面閃去成班人O嘴，Tony衝左去推開左Thanos，抱住隊長條屍想喊

Show Blocked User - 係男人就頂硬上

劇透區

留名

諗住未上,入嚟都冇劇透
好彩真係有

十年磨一劍

等我thanos bb 一拳一件

負皮

有冇咁兒戲

拍攝過程好感覺，文字表達唔到

感動

lm

見到劇透2個字都入嚟，又要block人，好心你地班小圈子咪撚柒喇

Dread it

Run from it

Destiny still arrives

點解果兩隻野可以咁廢

推開thanos?

劇透都作啲真啲既

星期三 準備 劇

冇睇過 civil war
好多人都唔識：（

唔怪得隊長頂到thanos啦

咁廢既？鷹隼都屌打佢地

老公好似有枝矛就可以復活

今集TONY套甲係條皮帶個扣

老公老婆竟然比3個地球人完爆

之前俾VISION夫妻磨晒啲血 解釋到嘅

可能之前同sw,vision打完

希望有解釋啦

好興奮

仲有3日

講明劇透
唔緊要 盡情爆

出去避難先

Gogogo count down!

就睇得

好快

好緊張啊

隊長瓜左

一齊討論

期待期待

# 53老母俾狗屌緊

你錯區？

記得之前有個post講marvel有d人物設定係宇宙級咁勁

有冇人可以post返出黎

鷹眼奇俠

我記得有d吹到可以消滅個宇宙

漫畫好多都好勁

寫明劇透都死沖入黎...你話你係咪戇鳩！

個d係神中之神咁
有個吹到直情係作者代身咁
個post好似係舊燈個時

去到Wakanda，Thanos已經齊咗最少4粒(睇唔到手指公有冇)，爭mind stone同time stone

岩岩搵到其中一個叫 生命法庭

一開始， Thanos已經攞到 power stone,殺曬GOTG尾所有人同埋個星球。Thanos同BlackOrder 隻船撞正Thor3尾隻船，Loki, Thor 同 Hulk為左救佢地人民就上左Thanos隻船打。 Thor被Thanos㩒住個頭打，然後Loki為左救佢用Space Stone 同Thanos交換。Thanos 拋左 Thor 出去， Thanos仲殺左Loki. 然後Thanos就連埋Space Stone 拋左Hulk去地球strange果度，表示自己要嚟地球。然後，Starlord去到收藏家時剛剛見到Thanos殺收藏家，但佢地幾個冇出手。

我淨係睇左頭個25分鐘...

諗住特登入嚟劇透區睇劇透
點知出面仲多劇透過呢到

呢兩隻係乜黎

Where?

又關你事

or just a theory

感覺和預告基本對的上，除了美國隊長硬扛滅霸這裡沒配上，最後的彩蛋應該是驚奇女俠穿越維度。
開場是阿滅一小段霸氣獨白，畫面一轉山達爾星被阿滅軍隊黑矮星帶隊所滅，搶到力量寶石，新星部隊那個老女人指揮官，臨死前發求救信號給銀河護衛隊，黑矮星回聖所飛船時候，星雲在後面跟踪。
/
聖所寶石探測器發現錘哥飛船有寶石信號，這裡烏木吼科普了一波無線手套的來歷，提到了永恆與死亡（提死亡的時候阿滅叫烏木住口）！一個光速穿越就到了錘哥飛船面前，這裡接雷神3彩蛋，畫面一轉，星期五提醒鐵罐收到不明強烈信號即將撞擊地球，鐵罐叫分析，星期五說完體型狀態，鐵罐說了句班納，這邊奇藝博士時間寶石發生不明原因自動亮光，王露出恐怖表情，然後說這個亮光只發生過三次，然後去找書。
這時候突然浩克突然從天空掉下落在聖所，博士穩住浩克，用魔法變回人身，這時候班拉記憶混亂不知道發生了什麼，畫面一轉瓦坎達黑豹妹妹正在幫助冬兵重組記憶，電腦上顯示進展75％，這時候奇異突然出現（魔法圈那個），要求找黑豹，大事即將發生，我知道你們這裡有什麼，黑豹滿臉蒙逼，然後回頭看了下王座上的亮光與博士脖子上的亮光，然後說了這祖先提過什麼什麼的！然後說我們需要計劃。
這邊銀河護衛隊去山達爾的路上一片狼藉，救了錘哥，錘哥這時候才回憶起當時飛船上發生了什麼，阿斯家人全滅，洛基為救人民和錘哥交出魔方並告之其他寶石下落，並用魔方把浩克和女戰神傳送走，可是最後阿滅還是把洛基傳送到什麼無盡地獄哦，傳送之前還被桶了一刀，不過洛基偷了烏木身上一個東西，可能是伏筆，亡刃一行人去地球，阿滅說收藏家這傢伙他去，以表尊敬之類的，說完回憶後，毀滅者吼著殺阿滅，這邊火箭知道矮人星的路，錘哥表示要找武器，這邊，星爵，卡莫拉，毀滅者，螳螂，後面還秘密跟踪了一個星雲去找收藏家，錘哥，火箭，少年樹人去矮人星，畫面回到地球，女巫和人形幻視出場。

這裡女巫的力量突然有點波動還有幻視的寶石也是，突然受到了亡刃兩口子的攻擊，幻視被制服，女巫孤掌難鳴，當幻視要被扣掉寶石時候，被美隊三人組救下，沒有鷹眼哈，是獵鷹，寡婦用比臨星的武器把亡刃弄傷，兩口子撤退，這邊烏木動用滅世淨化器，說一寸寸土地在紐約找靈魂寶石，小蜘蛛出場，科學組和鬍子兄弟終於見面。
這時候雜兵出場，小蜘蛛與鐵人一行會和，烏木吼隱身在大樓上觀察著博士的一舉一動，這個時候的班納沒辦法變身，拼命躲避，小蜘蛛聽從鐵人安排，爬上滅世淨化器想辦法關掉，鐵人和博士配合得很不好，這裡有漫畫的梗，鐵人打撒了兩次博士的魔法CD，鐵人吐槽博士只會跳舞，虧他有喝漂亮的鬍子，博士吐槽鐵人，今天開始我恨我的鬍子，這時候鐵人被壓制，博士被烏木精神控制，把王打傷，搶到靈魂寶石，烏木正當要殺光所有人時候，星期五侵入淨化滅世器開啟了反向操作，所有人被吸入，除了小蜘蛛和班納，淨化器反向哈回到宇宙，準備隨機光速傳輸，這時候小蜘蛛的智能AI，調動鋼鐵蜘蛛戰衣給小蜘蛛床上，動作超帥，小蜘蛛最後也和鐵人和博士三人上了宇宙飛船。
另一邊星爵等人到了收藏家這裡，發現了阿滅要拿現實寶石，收藏家在和阿滅打哈哈，除了星爵和卡魔拉，以及呆萌的螳螂，毀滅者被仇恨沖昏頭腦，衝上去要幹阿滅，被阿滅順秒，螳螂救下他叫他不要衝動，卡魔拉害怕得不敢動，就要要被阿滅教訓的時候，星雲出現，一個大光槍擊退滅霸，並吐槽我比你強多了，星爵雙槍攻擊，並拿到現實準備開跑，結果星雲和毀滅者不從，繼續攻擊，這時候阿滅吐槽他們*河蟹*癢，揚起帶上力量寶石的手套，收藏家，家在次被毀，星爵一行人敵不過，腳底抹油，速度做船撤退，收藏家奄奄一息之際，說了一句阿滅..你永遠不能變成他？！
宇宙的另一邊，錘哥和火箭兩**到了矮人星，找矮人王（權遊小惡魔扮演者飾演）打造新的武器，小惡魔表示看小樹人造型很不爽，不夠藝術，殺掉他就打造，火箭嘴炮了一會兒，小惡魔說，好好好，砍掉他的手，火箭對錘哥炸了下眼睛，錘哥一臉蒙逼，火箭說OK殺吧殺吧，錘哥說真的可以嘛，看著樹人一臉萌萌的表情，錘哥不忍心的閉上單眼砍掉樹人胳膊，小惡魔說好了這下就藝術了，結果樹人胳膊自己又長了回來，小惡魔不能反悔，用黑洞處理器，把錘哥當螺絲用（就是預告的那一幕），吸收一顆死星用樹人胳膊作為手柄，製造了終極戰斧，當小惡魔聽說對手是滅霸，給了錘哥一個小球，說只要扔過去就可以毀滅一顆小新星，結果被淘氣的樹人吞了，錘哥和火箭驚恐，錘哥一直說他能拉出來嗎？火箭吐槽他沒有屁股（肛門？），然後他們就向星爵會了。

地球，隊長一行人到了紐約，鐵人大戰的地方，只發現了地上那部手機，並和王交流發生了什麼，班納失踪，然後一行人回到了复聯大廈，這時候鷹眼也出現了，他說他看電視了，趕過來的，然後這裡星期五放了鐵人的視頻錄音，並告訴他們這群外星人就是上次紐約大戰的人，他們的目地就是寶石，最後一顆在瓦坎達，美隊一行人決定去找黑豹。
鐵人三人在飛船上有碰到烏木，鬍子兄弟合體技製造噪音破了烏木精神控制，強回時間寶石，坐上逃生飛船，隨機光速飛行，結果飛到了一片狼藉的山達爾，星爵一行路過山達兒，現實寶石有反應，決定去山達爾看看，毀滅者看見托尼等人，二話不說就是幹，托尼吐槽外星人都是一群未進化完全的莽夫，星爵看見他們阻止，因為聽見托尼提了一部老電影，得知是地球人，然後雙方交換了信息，托尼決定現在有兩顆寶石在這裡，就等他們來找我們（SDCC預告托尼說話的那一幕），這樣地球才能不危險，博士擔心地球還有兩顆，托尼說但願美隊他們能趕過去，畫面一轉，黑矮星吐槽亡刃兩口子失敗，丟阿滅的臉，探測到地球上另外一顆和瓦坎達的一顆在匯合，決定發動總攻，另一邊，班納跑回原來的复聯大廈，結果發現大廈賣了，碰見做複檢的戰爭機器，人隨後到了，新的复聯基地，戰爭機器帶路的，星期五告訴他們美隊他們去瓦坎達，隨後。兩人決定一起去找隊長，班納吐槽，托尼的戰衣不能用，沒權限，星期五告訴他，只有反浩克能用，這裡有雷三的梗，托尼的褲子小。這件戰衣太大了，然後兩人出發。
黑豹這邊與隊長匯合，冬兵也記憶重組完畢，殿下給隊長弄了新盾牌,,給冬兵弄了新手臂，並聯繫其他部落人員，集結大軍，此時班納與戰爭機器也到了，不過由於反浩克動力不足，落地散架了，寡婦和班納一陣意味深長的談話，以後說你終於回來了之類的，此時幻視受第一場戰鬥影響，身體虛弱，寶石很不穩定，直言沒了寶石他將消失，女巫非常痛心，眼神變了顏色，抱住他發誓保護他，心靈寶石的力量漸漸往女巫身上轉移（畫面感），另一邊黑矮星帶隊到瓦坎達，打散了瓦坎達的保護罩類似雷2阿斯家那種，一大波飛船落下，雜兵集結完畢，黑豹這邊部落也集結完畢，畫面有一轉，烏木正在向阿滅下跪，說寶石從自己身上有被搶走了，阿滅說他廢話，決定自己去，烏木發動滅世淨化器再次向山達爾飛去。
另一邊錘哥一行走錯了方向錯過了地球，反而到了離山達爾很近的地方，本來錘哥和火箭吵嘴，少年樹人不小心按動了語音收發器，得知星爵和鐵人在山達爾，於是決定去山達爾，鐵人一行人利用兩個寶石弄毀了滅世淨化器，地球上美隊一行打跑了第一波雜兵，正當各自高興時，黑矮星和亡刃兩口子親自帶隊，又一波攻擊來臨。山達爾，星爵還在嘴炮向鐵人問霹靂遊俠結局了沒，突然阿滅攜手套出現，說螞蟻們，來吧，兩邊大戰一觸即發。

地球這邊人員不斷被源源不斷的雜兵壓制，山達爾那邊，滅霸對魔法，物理攻擊一概免疫，無線手套形成的保護膜，大概是致敬漫畫吧，星爵被打暈，博士被打進岩石，鐵人戰甲被阿滅一個響指，散落一地，小蜘蛛為救托尼，被阿滅掐住脖子扔了出去，卡魔拉和星雲雙劍纏鬥，毀滅者提上螳螂一個一個救他們，托尼慢慢爬到小蜘蛛旁，小蜘蛛不停說對不起，漸漸沒了知覺，托尼絕望的撕吼著，快救救這孩子，另一邊地球上寡婦快被黑矮星掐住雙手提起來，獵鷹被雜兵撤段了翅膀，美隊冬兵黑豹等人圍了起來，其他英雄更是獨立難支。
托尼絕望的留下淚水，阿滅打敗卡魔拉和星雲然後吼道：夠了!!我厭倦了，捏緊手套說，你們都死了，寶石自然是我的了，說著，舉起手套，一聲大吼，一個動作，天上無數小行星碎石向托尼他們砸去，還沒來得及CD突然天空一到閃電落下，對，沒錯，我們的大錘用新武器，畫個圓圈救下了大家。
地球上，黑矮星準備解決掉寡婦的時候，突然一雙大手按住他的脖子扔了出去，寡婦掉在地上說歡迎回來，今天太陽永遠不落，隨這一聲大吼，沒錯我們的浩克回來了。地球部隊隨著浩克的到來，重新集結，預告片最後那一段畫面，開始了地球最終大戰，山達爾那邊隨著雷神的到來，戰況也發生了改觀，小蜘蛛被螳螂治愈，托尼分析了一陣說，你有兩顆我們也有，在場英雄只有錘哥能承受現實寶石，博士與錘哥一起用現實和時間，硬拼阿滅。
暗黑比鄰星偷襲後方，搶幻視寶石，結果被女巫一招打飛，並用不可思議的表情看著女巫說到，你一個凡人怎麼可能有父親一樣的力量，女巫好冷的說滾出去，一把舉起他扔向了遠方，女巫與幻視告別後，也向戰場奔去。這邊美隊被一堆雜兵壓在身下，突然一雙大手掃開了雜兵，原來是變大後的蟻人，蟻人說因為一些事情耽誤了，還有這個地方真的很難找，沒有到這裡的航班，美隊說謝謝郎先生。
結尾大戰，地球一方處於劣勢，寡婦提了句她在就好了，獵鷹問她是誰？寡婦說沒事，這裡應該是驚奇隊長了。幻視死了，然後女巫爆發了，小樹人衝向滅霸準備用肚子裡的小球同歸於盡，鐵人從山達爾掉入了其他維度，滅霸搶到3個寶石，接著就是复聯4了。
彩蛋一是博士想辦法找托尼，彩蛋二是托尼在其他緯度被一女性背影救起來。

好緊張

姐係cap tony今集冇得同場

三巨頭
hulk wanda thor

就咁睇文字都好緊湊，btw鷹眼同蟻人都真係幾客串下

上面劇透係真既話

姐係會死剩邊幾個？

冇人死

睇字都扯晒

不過冇左巨腸隻揪？

係wo，又玩假trailer
一係就果段係avg4

Avg4 係咪下年？

姐係Thanos由頭到尾都冇落過wakanda
Gotg更加冇同地球班avg有互動過

係咪真？

文字劇透真定假

依家又傳peter dinklage係做corvus glaive
當然唔係mo-cap, 配音啫, 條clip把聲都似佢嘅

正呀有真script 睇
繼續

屌浮游炮咩

似係真

一日未睇都唔信

trailer 都係呃觀眾

好後悔入左呢個post

thanos 養女被殺以獲取靈魂寶石

未必死
可能入咗寶石入面

Loki咁樣退場

其實marvel trailer 呃9人都唔係第一日既事
想當日spiderman 同ironman 一齊飛

淨係睇文字劇透都睇到毛管悚
雷神終於冇比電影nerf，show番d應有實力出黎

但係最近段trailer有幕

即係呢幕都係流

唔係好信上面邊野

仲有thor3爆鎚

thor 3 既雙眼健全

on9到信篇殘體文 唔信trailer

佢trailer d畫面成日係套戲無出現過
點信

如果真係無隊長接thanos 一定比人屌到化

全球咁多人討論左咁耐原來係假scene
一定比人圍插到去Titan

即係vision 死?

咪就係 呢次唔同iron man spiderman個次呀
呢次擺明係好撚重要既劇情黎
點會用呢個劇情呃觀眾

如果係真, 最後果個片尾2 (係片尾, 唔撚係彩蛋ok???)
應該都係對應返captain marvel

一定會講下captain marvel
爭在以咩形式
就好似之前antman 咁

鷹叔

超人到最後都冇出現

所以d 劇透都唔可以信到足
但起碼歸納到d 劇情:
Thanos 係果個星球拎到power gem
Thor hulk Loki 遇到Thanos >> Space gem
Thor 被流放太空, hulk 被擲返地球會合iron man 同dr strange, Loki 好大機會gg
Thor 遇到guardians , 之後兵分兩路去搵新武器同reality gem
Dr Strange, iron man, spiderman 唔知點樣去左外太空, 呢part 唔知點發展, thanos 好大機會呢個時候齊集5 粒石, 差mind stone
美隊, hulk, 黑豹, 黑婦, 女巫係wakanda 保護vision

超人好似係DC，同marvel唔同公司，應該唔會出現

劇透同trailer最大分別係一個齊5粒石，一個唔齊

Superhero , Whatever

Nu gundam

超人唔係日本嘅咩

marvel？
whatever

Dr strange唔會死
隊長一定死

高達

你講緊邊個超人？

紅巫大爆發

最後粒石係邊呢咁？

大爆發, 之後將xmen 同fantastic 4 加入返mcu
對應返漫畫刪除曬xmen

跟住隊長又做返火佬

全世界除左拍攝/後製crew
得dr strange 睇過全script
d 劇透睇下就算
次次都有人出, 永遠得60-70% 中

點解dr strange睇過

好似係因為佢個角色好重要
之後就request 要睇曬成份script 黎做preparation

但海報上佢個樣放喺側邊

仲有一日多d

好似話佢守得秘密?

係咪彩蛋又係二個？

呢個就例牌吧
差在有無第三個

好耐好耐之前睇過張圖
係影住peter成個人好似燶曬變左殘廢咁,
係返第一段預告tony好內疚咁捉住隻黑曬ge手應該係peter黎
但張圖真係好耐

劇透區就咪撚深藍細字啦

驚miss咗，問定先

蟻人出，但鷹眼冇出過

鷹眼,whatever

Antman2 六月出嘛
宣傳下

雖然似FF但都F得幾合理 最後一粒無限寶石可以擺埋係Captain Marvel

聽日

睇完,上述全是Fake的

你睇完 有冇話邊個角色死左

有冇人睇完首映

只能說最尾會有一半重要角色會"死",但會交代下集將有重大角色會出場

Captain marvel 之外仲有無？

聽日就係喇

係咪因為thanos 成功集齊左d 寶石，跟住snap his fingers 一半人消失左

唔好又係時間寶石玩野

死完博士劃幾劃全部復活

變左火滾撚者

咁巨腸有冇同thanos隻揪？

仲駛問

聽日有得睇啦

幻視，螳螂女，Loki，黑豹手下死左
鷹眼，antman有登場
紅女巫昏迷
btw靈魂寶石其實就係瓦干達地下,所以佢地先種到個乜鳩種子

Red skull

😨螳螂女定gamora

蓋ching話gamora
lm明天睇

蓋清都好信

多唔多人hottoys場?

信你明天睇下真唔真

已睇優先場

其實我唔介意睇完既劇透

想睇劇透就入黎依個post,有咩想知我盡量答

乜撚野呀呢到咪劇透區囉開咁多把撚呀

喂reddit 唔係咁講喎

無鷹眼 ？

如果係咁啲劇情好流 , 劇唔劇透無分別，唔使特登講到明要人唔好影響未睇嘅觀感

black order會唔會太廢

走啦

呢度無人覆

岩岩睇完好激動而家

請劇透

唔講啦 只可以話上面果d有真有假

劇透POST個個怕講劇透入黎咩心態

唔講你入黎劇透區把撚啊

無睇開漫畫， Captain Marvel 好勁？

第2次civil war (悶到仆街) 就係Cap Marvel 對 Iron man

漫畫嘅野好難講咩叫勁唔勁

講d啦 例如鷹眼有無出場
彩蛋係咩？

認真一問，首映邊度睇 我以為聽日先首映

被邀請

係咪話iron man 俾人打到殘廢

日本仔宣傳得好過癮

預告好多鏡頭位都改左同cut左，得1個彩蛋

另一邊個劇透又話有2個彩蛋

小蟲係邊個

仲有唔夠12個鐘
不過要考試
有冇聽日睇早場嘅巴打睇完即刻劇透

Spiderman

螳螂女係邊個???

想知好唔好睇姐

放心 基本上150分鐘有120分鐘都係打打打

spidey

佢錯晒

係咪想要劇透先 幾個鐘前睇完

加密講

講啦
劇透區

蜘蛛俠死？

張有嘅唔計thanos死剩11個

張相

係

Cap死？

3巨頭都冇

有冇詳細劇透

劇情好長 好難仔細講 不如你問我答

拍得個一集就死咗？

邊個會死

聽日睇5點
未睇都唔會上黎

片尾已經話thanos will return a4應該真係會利用antman個技術玩timetravel

銀河隊死邊個

死剩rocket

starlord 都死

隊長有無死？

咁真係同巴哈電影版專POST#29個劇透一樣WOR
咁A4應該BBQ

求link

dr strange, spiderman, vision, scarlet witch, falcon, winter soldier, black panther, groot, gamora, starlord, drax, mantis, 所有asgardian除左thor

captain 接thanos個段係真? 真係captain黎?

自己反白睇
睇完劇透更加心癢癢 屌

有驚喜角色？

係暈左定瓜左
點拍gotg3

HUGO

係 但係下一秒就俾thanos fing開

片尾nick furry死 死前聯絡左captain marvel

聰朝睇

死左 所以a4基本上係timetravel

有冇D咩你估佢唔到/有驚喜既角色出現

有冇咁撚癲呀，全部人死撚晒

Vision係咪死得最慘嗰個

最後囉齊左6粒石 snap finger

死得最慘係loki

vision死左兩次 第一次佢自己叫scarletwitch破壞mindstone死 第二次俾thanos用timestone復活直接係佢個頭扯囉黎

同入面講嘅一樣 好撚EPIC

係 首映開始個個都係度拍手 完左冇人出聲 睇戲咁來未試過咁靜

10分 套戲你比幾多分

睇完
如果係真，個鋪掛

其實我好想俾滿分 但係真係有bug bug在於timestone必要時又唔用(thanos自己冇用)

似係，死兩次

我覺得loki慘d 終於邊忠 但係俾thanos慘殺

係咪史上第一套咁多主要正派死既戲

仲要得5分鐘戲份

史上第一套奸角贏嘅戲

點解咁正有得去睇

marvel邀請

thanos 個定位唔一定係奸角
佢個定位比較混淆

雖然本來已經預左佢死 但係真係死得好慘

鷹眼有咩戲份？對下集有咩影響？？

巴打咩地位

做相關職業?

其實又唔覺得佢錯晒 佢舉左例 gamora個星球本來就黎滅亡 但係佢殺左一半人之後依家天下太平

屌，你話係之後力戰而死都算
櫈都未坐暖就死左
唔怪得全場靜晒

你隻手套齊晒六粒gem，係咪劇透黎？

係...所以thanos 其實唔算係奸角

完全冇出現 只係blackwidow提過話佢同antman決定去行自己條路唔join隊長

係咪真係有紅骷髏

都算力戰左啦 可惜佢都做唔到d咩

black order好弱?

係 佢話個時俾timestone傳送左去soulstone個星球 變左負責引領人去囉soul stone

但係之前D片場相 肯定下集兩個有唔小戲份

hugo weaving做返red skull?

俾配角勁小小咁囉 不過死晒

antman應該好大戲份添 timetravel個tech應該係佢 事關timestone已經俾thanos囉左

soul stone 係咩星球 咁神秘

無限之戰變無限弱化

但係唔係話thanos出完招之後個手套爛左咩?D石點算

唔記得個名啦 係gamora以前發現 俾thanos要脅殺nebula被逼講 但係去到原來soulstone要用至親個靈魂去交換 thanos就喊著殺左gamora

死左咁多人 都唔算太弱化掛？
無睇過漫畫

仲以為有多d未出現過既角色出現，原來得captain marvel

個d劇透咁講 根本唔算死

好似話要犧牲品先找到

點解最後咁似攬炒左

冇交代 應該冇爛晒 最後佢用spacestone走左 去左唔知邊度睇日落

至少地球人唔會咁易同black order 打成均勢

blackorder係弱化 thanos冇

跟返漫畫 下集未必跟到

should be space stone wor

blackorder一個都冇殺到 全部thanos殺

我都想知，有睇既巴打聽聲認唔認得出係hugo weaving？

sor打錯

學到野

咁其實hulk 即係有無出現過

終於有套英雄片係主角門慘敗

又唔算 thanos達成目的就閃人 佢自己都犧牲左好多

出左幾分鐘俾thanos屌打 跟著怕左唔敢再出來 之後一路都係bruce

Pepper有無死？

屌 估唔到hulk 係d 咁既人

冇交代 但係應該冇 佢都係開頭出現左幾十秒

怪唔知得佢要落件甲

War machine呢？
有無俾人屌打

雖然我自己都想係咁樣發展 但係睇完後又覺得太震撼

啲劇透一個比一個戇鳩
鄧班fans慘

你班人最鍾意WM好似漫畫咁比佢一拳打爆

佢基本上係天空放炸彈同埋最後俾thanos扔幾下就冇咩特別

咁比起又係主角贏
呢個ending 會合理d 既

咁點先唔on9

聽日先上，依家講乜都冇用
可能現場睇感覺會好唔同啦

幾合理添 hulk不嬲都覺得自己無敵 點知俾thanos玩殘 怕左都好正常

到時睇個感覺一定唔同架啦

感覺上好似套野太多人
好多人都係得幾分鐘就死/無下文咁
Btw, thx

咁當然啦，自己睇一定唔同feel
有時劇透既野，睇完咪算

thanos係主角 其他人係配角

係咪每個角色出兩幕咁

咁既話反而有d失望
本身都想隊長壯烈咁

D人又唔算真死 只係消失左
下集一定扭橋出番哂黎

好期待captain marvel 點樣反勝返
佢係咪要係第個宇宙穿梭過黎

每個角色都有得型下留到印象 但係得2個半鐘其實每個角色真係唔算多戲份 thanos最多

唔通真係全黨死清光咩

跟漫畫算係咁啦

下 佢唔係要拍第二集？

本來以為合約到期個班會死 點知係合約到期個班全部冇死 有續集個班死晒

係啊 a4之後

半宙剷till 2019真係算係咁

返正ag4 一定番生哂

開頭以為美國隊長死係d人吹 原來真係會有咁多角色死

係...我都想隊長走得轟轟烈烈

手套化灰之後 嗰六粒石係咪繼續喺Thanos手上?

冇化灰 基本上裂晒 但係爛左都可以繼續用spacestone走人應該就仲用得

即係出完大絕裂晒

仲以為好似龍珠咁用完散開晒 跟住Tony搶到Time反撲添

隊長冇死 但係個幕如果佢真係俾thanos打死又唔算太震撼 佢擋thanos個幕個個都系度

其實唔關合約事
a3同a4係back to back拍攝
a4而家已經拍好咗，仲剪緊

antman 由量子領域回到過去

snapfinger就裂晒

btw MK50有冇啲Trailer入面冇嘅武裝?

👍🏻

有 好多

不過最後im都只係成功刮到thanos一下就俾thanos打到甲都爆

即係就算今集唔死
ca 同im 下集都要死
因為無片約

淡出舞台姐 唔一定要死

轉貼巴哈

開場直接接雷神3彩蛋，
一半人被薩諾斯及其手下殺死（這段不確認，因為我遲了少許入場）
索爾和浩克不敵薩諾斯
洛基為保護眾人將空間寶石交級薩諾斯，假意投誠並想反殺薩諾斯，可惜失敗並被他捏死
浩克被海姆達爾以最後一口氣送回地球，告知眾人情況

撿到索爾的銀河守護隊知道情況、於是分成兩組人，火箭、樹人、索爾到侏儒界替索爾重製武器，其他人到收藏家那邊伏擊要拿現實寶石的薩諾斯，但被早一步拿了寶石的他打敗，知道靈魂寶石所在的葛摩菈被抓

被薩諾斯抓住的葛摩菈不想看到暗殺薩諾斯失敗的涅布拉被虐待
而供出靈魂寶石所在地
在那裡見到一個被詛咒、能得知眼前之人身分的斗蓬男
而那個人我沒記看錯的話就是紅骷髏
他提到要拿靈魂寶石就要犧牲至愛的生命
於是薩諾斯含淚把帶他到來的葛摩菈殺死

接下來就分三條路線，三邊並排發生

泰坦星組：火箭+樹人以外的銀河守護隊成員、鋼鐵人、蜘蛛人、奇異博士、涅布拉

瓦干達組：黑豹、上述以外其他地球組復仇者聯盟成員

修武器組：火箭、樹人、索爾

瓦干達組打算修復之前被闇黑號令所傷的幻視，並把寶石破壞（這樣可以最低傷害幻視的情況下破壞寶石）
此時闇黑號令其中二人就攻了過來（一過先前被便當，另一個沒出現），眾人前往應戰。浩克因不明原因拒絕戰鬥，於是班納穿著浩克破壞者打。
但在對方物量戰之下處於劣勢，幸得修武器組拿到新武器後即時加入，把戰局逆轉。而幻視則被沒出現的闇黑號令伏擊，使修復過程失敗，帶著半傷跟對方戰鬥，幸得美隊所救。

至此闇黑號令四人全數退場

泰坦星組原本制住了薩諾斯，差點脫了他的手套，但因為星爵從涅布拉口中得知葛摩菈死訊，一時意氣用事打了薩諾斯，使他有機會掙開鬆脫，眾人反被打敗，最後奇異博士交出時間寶石以保護東尼免被他所殺。

隨即薩諾斯來到瓦干達，準備奪取最後的寶石，索爾以外的地球眾人傾力阻止可惜無效，原本腥紅女巫成功毀了最後的寶石同時毀了幻視，但被薩諾斯用時間寶石逆轉時間，把幻視恢復原狀，再強行搶走寶石，直接迫幻視便當吐出來再強行吞多一遍。

索爾此時才打過來，原本能重創薩諾斯，但薩諾斯隨即發動手套的力量
一個響指下，就出現一片白光，薩諾斯見到年幼的葛摩菈的幻覺（？），詢問他是否完成自己的目的
回到現實，手套毀了，但好像甚麼也沒發生，毫無頭緒（或是以為已經成功？）的薩諾斯離開了地球

留下錯愕的眾人
然後正如當初所言，有一半人開始陸續消失（＊有點像是身體變了灰燼然後消散，不像是死亡，所以上面才說保留發便當的可能性）

英雄方面，消失的有：
火箭以外的銀河守護隊成員（忘了火箭有沒有）
黑豹
獵鷹
腥紅女巫
冬兵
蜘蛛人
奇異博士

電影最後一幕，就是看著薩諾斯在某山頂凝望日出。

字幕後，尼克局長也出現
發現人們開始消失，他原本打算聯絡某人
但自己也開始消失
遺下了通訊器，顯示了驚奇隊長的符號。

接下來是猜想

關於上面提到的一半人死亡
與其說是「消失」、「死亡」，我更傾向是「被傳送到另一個地方」
結合最近訪談提過蜘蛛人去了倫敦取景一事
同時剛釋出預告的猛毒好像也有蜘蛛人參與
或許是他們在「另一個宇宙」戰鬥？
提到漫威有關穿越世界的大事件，個人想到是「秘密戰爭」
或許下作標題就是「Secret War」

另外，留下來的英雄都剛好第一階段的人物，然後「消失」的都是第二階段人物為主
看來復仇4會以第二階段角色為主
第一階段角色頂多是彩蛋演出

這樣猜想的話、接下來的「蟻人和黃蜂女」或許都會提到二人在無限之戰的時間點都「被消失」？

如果係死得有價值我又希望佢地壯烈犧牲

agger

死淨三巨頭既話又幾好睇wo

隊長個招牌圓盾有無出現過？

雷神個斧頭有幾堅

冇 得blackpanther俾佢果個

擋左6粒石出嘅招同砍到thanos

巴打仲係咪做緊電影相關行業

完全無ant-man同鷹眼？

thor 仔終於有返漫畫戰力, 唔再係智

希望下集出到rune king thor

唔係電影 我係hybrid shooter 影相+拍片

可惜砍thanos砍錯位 thanos都寸佢話應該砍佢個頭而唔係心口 跟住佢就snapfinger

係咪有呢套 定只係玩具原創？

今朝都有見第2個spoiler 有講
咁應該信得過

佢砍左邊度? 有無血

唔係～

砍心口 傷口仲幾深下 不過佢睇日落/日出個陣已經完全冇事

oh 原來係另一個joshua

類似咁?

斧頭正面砍 未深到可以殺到佢

只可以話個型有小小似 但係電影會再多啲武器

wa diu very good
唔該HT到時加返

下 trailer hulk係wakanda咪有....

會唔會係a4?

即係一砍完, 鳩up 幾句
一啪手指thor 仔就彈開左?

假 一齊跑個幕都冇出現

snapfinger之後冇彈開 thanos幻想見到gamora 好似咩都冇發生 thor仲問佢到底做左咩 thanos閃人之後啲人就開始死/消失

Adam?

究竟鷹眼同ANTMAN係咪真係一幕都無出現?
劇情有冇講關於佢哋嘅任何嘢?

冇出現 係有提過一兩句話佢地俾cap救左之後冇join佢

你咪唔好信

Lm先

入緊機場，留名食花生

去緊粉嶺

星期日再去機場IMax

好驚標題劇透,book 左星期日睇

8點IMax

咁你入黍仲乜

真係吾撚該曬你

Antman係屋企坐緊監點Join

今晚睇

巴打準備去book 萬國未

咁不孝咒自己全家

今晚睇MX4D 9:55有排等

10:30 4dx

今晚

放工即刻狗衝去睇

ua imax係咪有野送？

估唔到咁樣結 蜘蛛仔

橙阿

蜘蛛仔做咩？死很左？

SM WS SL BP

結局係點?

Dead

死一半

輸咗 死咗好多人包括蜘蛛仔
灰飛煙滅了

Bucky死 班女喊到

陣亡名單
GOTG except rocket
獵鷹
黑豹
蜘蛛
Dr Strange
Vision
Witch
Mother fucker

仲有邊個

鷹眼ant man 無出場

black panther 班女？

佢地消失果下好多人喊出聲係戲院 btw 8:00場班人好高質 個個都坐到最後睇哂片尾開哂燈先走 無個早走左

仲有Bucky

戲院班女

所謂死係咪avengers4出番黍?

Thor新斧連石都打穿

loki

要睇Captain Marvel先知

8點場

八成大陸人 DLLM

套戲超好睇

大家8點場Mega box好高質

仲有拍手掌

邊個Mother fucker

我覺得點都會出番 否則好難拍到gotg 3

Megabox 有大陸佬一開始想影相 好在有職員阻止

Nick Fury, 好撚慘連fucker 都講唔切

局長呀 最尾想講mother fucker

屌好撚正呀拍得 係最後wakanda大戰果度亂左啲之外 想睇多次 想知邊間imax最好？

其實今集無死大部分都係無續集嗰堆

廢話

咁war machine 有冇死？

sorry 我未睇但想知內容先

其實有無咩原因
某d英雄可以避過死亡?

邊間睇 moko啱啱睇完

無死

Random死無原因

我係旺角

avenger1紐約大戰嗰班人全部留喺度有d含意

Random 係Titan Thanos 講左
不過全部有續集下一Phrase 既都死哂

呢個？
開場直接接雷神3彩蛋，
一半人被薩諾斯及其手下殺死（這段不確認，因為我遲了少許入場）
索爾和浩克不敵薩諾斯
洛基為保護眾人將空間寶石交級薩諾斯，假意投誠並想反殺薩諾斯，可惜失敗並被他捏死
浩克被海姆達爾以最後一口氣送回地球，告知眾人情況

撿到索爾的銀河守護隊知道情況、於是分成兩組人，火箭、樹人、索爾到侏儒界替索爾重製武器，其他人到收藏家那邊伏擊要拿現實寶石的薩諾斯，但被早一步拿了寶石的他打敗，知道靈魂寶石所在的葛摩菈被抓

被薩諾斯抓住的葛摩菈不想看到暗殺薩諾斯失敗的涅布拉被虐待
而供出靈魂寶石所在地
在那裡見到一個被詛咒、能得知眼前之人身分的斗蓬男
而那個人我沒記看錯的話就是紅骷髏
他提到要拿靈魂寶石就要犧牲至愛的生命
於是薩諾斯含淚把帶他到來的葛摩菈殺死

接下來就分三條路線，三邊並排發生

泰坦星組：火箭+樹人以外的銀河守護隊成員、鋼鐵人、蜘蛛人、奇異博士、涅布拉

瓦干達組：黑豹、上述以外其他地球組復仇者聯盟成員

修武器組：火箭、樹人、索爾

瓦干達組打算修復之前被闇黑號令所傷的幻視，並把寶石破壞（這樣可以最低傷害幻視的情況下破壞寶石）
此時闇黑號令其中二人就攻了過來（一過先前被便當，另一個沒出現），眾人前往應戰。浩克因不明原因拒絕戰鬥，於是班納穿著浩克破壞者打。
但在對方物量戰之下處於劣勢，幸得修武器組拿到新武器後即時加入，把戰局逆轉。而幻視則被沒出現的闇黑號令伏擊，使修復過程失敗，帶著半傷跟對方戰鬥，幸得美隊所救。

至此闇黑號令四人全數退場

泰坦星組原本制住了薩諾斯，差點脫了他的手套，但因為星爵從涅布拉口中得知葛摩菈死訊，一時意氣用事打了薩諾斯，使他有機會掙開鬆脫，眾人反被打敗，最後奇異博士交出時間寶石以保護東尼免被他所殺。

隨即薩諾斯來到瓦干達，準備奪取最後的寶石，索爾以外的地球眾人傾力阻止可惜無效，原本腥紅女巫成功毀了最後的寶石同時毀了幻視，但被薩諾斯用時間寶石逆轉時間，把幻視恢復原狀，再強行搶走寶石，直接迫幻視便當吐出來再強行吞多一遍。

索爾此時才打過來，原本能重創薩諾斯，但薩諾斯隨即發動手套的力量
一個響指下，就出現一片白光，薩諾斯見到年幼的葛摩菈的幻覺（？），詢問他是否完成自己的目的
回到現實，手套毀了，但好像甚麼也沒發生，毫無頭緒（或是以為已經成功？）的薩諾斯離開了地球

留下錯愕的眾人
然後正如當初所言，有一半人開始陸續消失（＊有點像是身體變了灰燼然後消散，不像是死亡，所以上面才說保留發便當的可能性）

英雄方面，消失的有：
火箭以外的銀河守護隊成員（忘了火箭有沒有）
黑豹
獵鷹
腥紅女巫
冬兵
蜘蛛人
奇異博士

電影最後一幕，就是看著薩諾斯在某山頂凝望日出。

字幕後，尼克局長也出現
發現人們開始消失，他原本打算聯絡某人
但自己也開始消失
遺下了通訊器，顯示了驚奇隊長的符號。

計唔計局長

一樣

美隊反而無死 ?

個個都話死硬

我都喺度
cap出場尖叫拍手
好好feel

咁其實我答佢姐 你覺得廢可以自動filter

唔係咁有心都唔會追頭場

係咪字幕完哂之後仲有彩蛋

moko 都係

有打嗰班

雖然套戲好沈重
局長講mother fu...忍唔住笑左
Btw 8:00megabox超好氣氛
啲女喊到收唔到聲

Avenger1特工被loki殺，最後又番生，通常懶煽情，班人應該最後又出番黍

買錯時間 今晚葵芳百老匯七點八 五院3d L4位 八十蚊有無人接 想睇六點半

睇8點場果班氣氛一流

下集先嚟料 今集bucky死都重傷

最尾影失個段影住黑豹同佢個女手下
意為係條女消失唔係黑豹

有mother fucker

同captain marvel

Btw Mavel承襲反派求其傳統，Thanos啲馬仔全部廢到
Thanos 個BG都唔係交代得好詳細，at least 無引起共鳴，仲未追到TDK Joker，不過係有少少絕望感，不過絕望感都係啲石勁，佢本身同Heros差別不大，Thor真係秒佢

Thor都係靠鎚嘅咁又

same😂

嗰幕係特登咁影啦

唔明白留條女做咩

得返第一代

真係好好睇 比起avengers 1同2個風格好唔同

把斧連石頭既防護都打得破，原來聖域界先係最強
今集Thano 重傷，仲有隻手係咪發動力量所以都傷左？
下集會唔會變成被人圍毆既大團圓結局

唔係留條女，而係為下一個phrase開路我覺得

in Russo brothers we trust

成集真係緊張加無悶場

要比班元老退休

其實thanos目的已達成
下集估計一係真係講"復仇者"點復仇
一係講點樣還原返所有嘢

用佢地條命換返其他人既命

Dr Strange:我已預見一切

一開場有pair狗男女影相
仲有個臭西遲入場係咁搵燈週圍照呀屌

有重傷咩
最後唔係無晒事咁企返係度?

我覺得打鬥場面有啲小
而且咁滅左一半人，就令人覺得其他係戲入面既人都會番生

復仇加time stone reverse
Dr Strange 都立左flag End game play
十幾萬？一百萬個未來中唯一可行

如無意外，會係第一代既集合，打最後一場大戰

然後

用timestone或其他方法reset

新世界由二代三代保護

但我肯撚定一代個班會留有餘地咁退場，我真係唔覺得ironman 個D會完全唔再拍

打得少？

A4係Time Travel嘅話 Thanos應該會call齊晒Ultron嗰啲玩Boss rush

諗諗下又合理，消失左果啲都係新一代

Ironman 立哂flag好難講

有得諗，快銀都出返黎

個感覺係好似有啲傷，同斧入左心口無咁癲咩事都無呀
隻手真睇唔清楚，有無巴打見到

隻手就睇到爛爛地
人就好似無乜事咁

咁吸金，立flag又如何

btw Gamora好多位都幾感動 個演員好勁 成功將個冷酷既女殺手演到最崩潰果面

我都覺，CA可能死之外，Thor IM都仲有其他地方可以推進劇情
World War Hulk 就一定要有啦

最後嗰幕影到佢戴手套隻手全隻手臂燶哂

唔錯 係衰成場有啲強國人錯timing 鳩叫

我覺得會用條命救返蜘蛛仔咁就完美落幕
諗起蜘蛛仔返去同pepper講sorry

thano依種層次嘅人，點解會對個養女有愛?
有無段故?

今集真係好有驚喜
雷神出場果時 係戲院聽到有人拍手

如果果個係king thor 甚至係rune king thor
絕對夠屌打thanos 既 不過導演一直都無提及

開頭話發夢有個仔

係又叫唔係又叫
連開場賣廣告都叫

係咪出完手套大絕頂唔住爛左手

招大技

可能thor用力量擋

我估： reset
Ironman 過返正常生活，但無哂超級英雄記憶
CA,BW: 戰死 或繼續隱居
Hulk thor 復興聖域界

中間由Dr stange ，CM做監察
都似係分做兩個宇宙咁嫁啦

830 屯門英皇 果兩女一男 成場唔係傾計就係電話響

比fans腦補 唔駛講咁白

個仔做新ironman

玩緊GoW覺得好似

原來最後係cm 個標誌 正想上黎問係咩 , 利申無睇漫畫

Sad 到有少少接受唔到

同你同場 屌佢地

其實成班都會番生，sad咩？

Thano 提過佢一早識Tony 仲話佢都係一樣比curse by knowledge，所以佩服佢
呢到有段故，有無漫畫撚知咩事？

都知結果架啦 睇咩?

好專心睇緊 我認我港豬 唔想出聲屌

有冇tg?

thor3有暗示係rune king thor未開發曬 同電影無咁誇姐

諗起幽遊白書既飛影

好處看，死既都係無乜感情既新一代
除左nigga 最愛黑貓

算唔算輸starlord柒
或者kiwi博士交粒石出去

(ff)蜘蛛仔拎住ironman 個頭盔搵pepper 講"sorry.........."

Agger

雷神壓軸出場累事

你可以google 下thanos 呢個人
其實嚴格黎講佢唔係衰到貼地
漫畫入面佢鐘意死亡女神架

不過真係估唔到紅骷髏咁出場

死咗好多人

蜘蛛仔呢
最尾攬住stark

絕對係 蜘蛛仔已除左個套，Lord一樣搞興左佢先發到力
不過都係係DrStrange既計劃之內

thos 終於似返個thor

Doctor應該諗到d嘢先咁做嘅

Dr strange 泰坦星打嗰幾幕型撚到

你諗返starlord柒dr無出聲應該跟劇本走

見到stark 插左以為就咁死
最後又變左蜘蛛仔死 真係好錫佢

半完全體

唔知用左幾多力(錢？)先搞掂Hugo weaving肯拍

好好睇
宇宙旅行正過starwars78
不過唔係條條友都感情用事就唔會搞成咁

機場

算
不過算啦, 唔係點有戲睇

個BG真係交代得未夠，見到想塑造佢有血有肉，但係對女既感情都係未明點解咁深同點解只愛 Gamola
同埋好理性其實，一啲都唔mad，反而冷靜得too cold

咪又係thanos 隻狗

下集復活奧創幫拖再打過

DS 睇唔睇到自己會random消失

Btw pepper 係正常人定係重有絕境病毒

Ultron直接input入去vision 個body 到啦

動畫有一幕係Thano輸比Avengers之後，Ultron衝左出黎搶走手套

係 完全體太勁了 有機會55波thanos 連marvel 都將隻thor 完全體mode 改到用一次

機場ua

睇到但係係唯一贏既可能性

就算佢有plan 係行緊侉100xxxxx份之一既成功結局， 有咩方法

有腦癌末期未

無咗粒time stone 無得bargin

下集應該交代埋 一集講咁多太急

Thor3 同avg3 thor 終於唔廢

即係重點一定係cm 到

終於唔係肌肉人only

其實都唔止thanos 戴過手套
蜘蛛仔都戴過

都係，最尾坐左係唔知邊到覺得自己任務完成下一集可以直接接落去回憶

nebula都有

vision比人克住打搞到勁廢

其實佢都想試下除唔除到手套先
唔得咪跟返plan

個paln係要俾哂d石thanos(鳩估）
要俾佢不如留住粒石等有著數先俾粒石thanos

睇上面劇透中意既角色好似死曬⋯⋯

我個朋友去戲院睇早場 佢話成場有八成強國人 好多人大聲講嘢大聲笑 亦見到有人用電話映相....

binc

幻想到佢隻手唔夠大手套跌出黎既反應

megabox八點無乜講人傾計

無計啦, 得2個半鐘

終於百屌成材

懷念Gamola嗰陣就會交代返
Russo brothers唔會係BG偷懶嘅

thor3真係救返個角色

黑貓，蜘蛛仔， doctor strange 都死左喎 呢啲都係新一代喎

有幾幕出場都型到打冷震

Thor
Ca

生存名單
Earth:
CA
Thor
Banner
Black Widow
War machine
Rocket

Titan:
Nebula
IM

直接lup 落個頭仲good fit

咩場?我旺角多鬼妹有少數強國人

兩個宇宙大王相比，邊個強d

仲以為im要死

如果少左開頭tony同doctor d咀炮換返個大佬d背景交待制唔制先

我就想睇兩條友互動多d啦

反而有無人覺得...CM 個角色有D 似C奶

Thor 用bridge 黎地球嗰下真型

IM 得返一個人點樣係titan 返地球

得Antman2 同 CM 就AV4

旺角新世紀

痴線 見到thor為loki悲傷嗰下同成班自嘲殺屋企人真係不得了

可能俾佢喺titan掘素材呢
tony喺山洞都整到套甲啦

梗係唔制啦 Tony 上一套少一套架啦 比返d 出場時間佢啦

其實thor先係averger3主角

我都中意啲嘴炮
只不過我真係幾中意反角，今集真係唔夠喉
Thanos d 𡃁又咋，木身對個法師好有期望，點知aliens 式秒殺。個法師既角色好以做得好好好有壓迫感

點解要唔成隻前臂斬撚左佢而走去除手套

Nick想打比邊個？

我地同一場?
我嗰行無咩強國人上嗰行就有

得樹仔做雷霆戰錘嗰度差咁D
其他都好完美

Captain marvel

連登仔可以輕鬆削thanos人棍啦

果隻係比thor show off
同堆等樹仔醒覺

captain marvel, 好似係
利申唔熟

無睇到寸ironman盡全力換少少血?

但點解nick 會識captain marvel

咁多飛船殘骸，nebula又係度，真係無問題
Btw講故唔駁故，不過明明dr strange可以space travel唔明點解唔番地球一齊大戰，雖然下集IM係宇宙有線我明既

咁你要睇captain marvel啦
今年上

今集ironman d裝好型，captain照舊冇咩位showoff

睇Captain marvel

係 聽到好似話有間公司 買左三個場啲飛 有moko 九龍塘咁 又話上海黎咁

ca2最後走 四圍找其他人

正呀
利申睇8點半

差啲咩?整鎚嗰到幾好呀

個過場太快 鏡頭即刻就去咗亞干達

屌咁都比你諗到

以為漫畫會講到有關 睇下有無資深巴打

下集拎返個盾(鳩估）
先嚟料

即製神裝

紅巫

captain講嘅係一種精神

又係marvel 式nerf 奸角

原來係佢，唔怪得唔識
仲以為打比蟻俠

CM

電影宇宙已經改左好多劇情 基本上對唔上

IM納米會消耗幾型
Captain個盾太細同無咩特殊玩法

研究titan啲科技掛/ nabula有幕好似叫人接佢 甩身果幕

Witch 落床著既小短褲

個個機會都比無限寶石屈返轉頭

下集F4加入

DS響第2個宇宙見到XMEN..

CM 套戲會講架啦

點解咁多人唔識CM

死剩 First Avengers 那班

爆得太多先消耗 唔要腳換去整把劍幾型

反而有啲失望係im 無同貓妹對話過

鷹眼心諗

然後秒左thanos

屋企人消失之後就有動機出場

我臨走見到有三個男仔向職員舉報，唔知係咪影相果幾件

dr strange傳送可以幾遠

浪人

Captain Marve有咩用

局長 傳送求救訊號

超人

應該係 等我仲以為佢地做乜企係到

如果拎到wakanda 既科技同材料

控制時間 太屈

thanos歸隱深山

呢句真, 定位同超人一樣
但選角選左個c9 咁

有無可能用thor整鎚個方法整套甲?

點解Thanos個手套會爆? 佢承受唔到?

give this man an armor

今集im同雷神最型
隊長出場接飛槍型撚到打冷震

女權
今集都有只有女人的戰爭

又要哂時間去侏儒星

但知道既係, A4 IM 同隊長會見返面

可能好似戰鎚本身咁要神力先拿得起未比得

果三個mk？ 同場 有啲熱血 隊長出場果下全場拍手

thanos識tony呢個位有冇解

好快姐應該

*必

正路整完手套就毀埋侏儒星啦

侏儒星好OP輕輕鬆鬆整件神器
唔係壞咗根本唔需要thor賭命整

如果佢真係咁刀槍不入，個女又會咁天真以為插撚死左佢

真係冇諗過luki第一個

我信係假既

好多位都值得拍手 thor無雙

thor: 你去侏儒星, 你死左啦

留多隻後備 係咪hint

The Uru Armor was an enchanted Bleeding Edge Armor, enhanced with Asgardian magic and covered in Asgardian Uru metal.

hela無左母星無不死身

luki關唔關事

"Your are cursed by the knowledge"

我諗A1果陣 im用核彈炸佢軍隊點都認得掛 同埋兩個都想用知識改變自己個星期 好似係

領養翻黎應該唔關事

tony:我要雷霆戰甲

星球

Asgard 既人唔係本身都會死咩 重傷一樣會死

Hulk比Thanos 打到變pussy都好好少，衝出黎NOOOOOOOOO

之前又吹QS會復活

總覺得Dr. Strange話一個方法打鳩宇宙係下集搶Time Gem然後令啲人起死回生

痴撚線死左勁多人

banner唔洗hulk都殺到miniboss

你知得太多了

點搶但係

聽No呢個字反而係thor口中

星爵冷gag 叫你走右邊 drax靜靜企定定

拍手位
紐約大戰 泰坦星好緊張

兩個開始有溝通

今集將d感情拍得好好
男人老狗都忍唔住喊

恭喜哂

其實係咪hulk 淆底唔敢出黎 係asgard 隻船比人虐左獲

starlord同蜘蛛仔真係忍唔住

佢唔係知道晒結局啦咩
佢交時間寶石出去應該都係計劃嘅一部份

或者Vision backup咗意識係Mind Stone然後起死回生

死亡名單：
loki
gamola
groot
drax
mantis
peterx2
white wolf
vision
scarlet witch
falcon

thor: 比個血甲你啊?

嘉魔娜 換靈魂石 雷神話自己天殺孤星

on9仔星爵

今集得2.5個鐘真心唔夠喉
3個鐘會爽好多
交待到多d thanos背景

諗起 哈利波突

岩岩睇完
估唔到死咁多人
到最後我d眼淚係咁流

mother fucker呢

幾多個鐘都唔夠喉咖啦

呢下真心笑左

White wolf 係邊個？

唔好怪佢 佢心目中屋企人先係第一
加上無佢諗計都無得搶手套

換時間石 搶心靈石vision已經步下一棋

心靈石正正催眠左thanos

Ws

我都係
peter 同tony 講sorry 個度

mother fuc....

Bucky （BLACK PANTHER 臨尾）

同埋今集係有戲交

點解有個咁既名

打少左king

總覺得Vision backup咗意識係心靈石係精神上與Thanos決一死戰

Vision 係粒石裡面 然後入侵thanos

努力到最後 一下子
隊長挫敗神情

屌 個個角色去到Russo bro都有好表現

叫慣winter soldier

名正言順同SW上床

有無人未睇avg3嗰陣有種期待感
但睇完仲更加有期待感？

antman2
captainmarvel
都好想快d睇

同ultron 有咩分別

估唔到有red skull

what can i lose more?

痴線 家鄉無左 兄弟老母老豆知己戰友死撚哂

Russo bro 係今集 mvp

好吊癮好辛苦

隊長 好型棍 咁 出場 救人
呢幕 有歡呼聲

商業手段黎
希望Captain Marvel唔好變咗Infinity War劇情交代戲

應該講番佢avg2見到隊友死曬 所以整咗ultron出嚟 但thanos嚟到都要變番同樣結局
Thanos一開始都預見到佢星球滅亡 但無能力阻止 所以先話佢地都係cursed by wisdom, 見到d人死但無能力救

屌個個都淨係記得呢幕

認定peter 做avenger 到最後講sorry 轉變好大

Rocket嗰句我仲有好多野輸都好正

antman 2 片尾應該會有野link 返A3

如果antman 係到 就可以用Thomas 火車碌d 外星狗

係 係咪都係同一個人做

仲有thanos一嚟到
第一個衝上去

cap精神

仲要比natalie portman 飛左

睇完個post好想快d睇

今集都有提起 antman

係咁講唔想死唔想死之後sorry

可能話其實antman有份打但冇人見到

係，完場個時全場都好靜，手機都冇禁
坐定定係度等睇彩蛋
個個都仲震驚緊

Thanos我屌你老母呀！！！！！

把聲一定係
但唔知人物係真身定cg

antman 2 有hello kitty 呀

結論 真係無鷹眼 慘

絕對唔關starlord事
根本個作戰唔會成功
除左thanos隻手套都唔會打蠃佢
最多係帶住d石走佬
成場根本無人可以傷到thanos
唯一在場有能力既得starlord用power stone先殺到佢
但佢又無左神力 只係普通人

10分滿分你地會比幾多

買飛未呀

time石 下集好難齊腳

一下消失咁多英雄

100

應該唔係因為背景似而識，Thanos 都無途徑知道IM bg story

有

但無左手套啲石 夾手夾腳應該夠打喎

因為佢自細同老豆唔啱key
而家當peter 係仔咁教

唔撚明點解唔斬隻手落黎

不過睇完諗返可能破唔到防

如果thor係度就好 用storm breaker斬隻手落黎

There was an idea........to mother fucker thanos

mother fucker成功脫離被遺忘

未

之前片場照，場再拍既紐約大戰antman都係到
佢肯定係A4 其中一個關鍵喇

未睇 但有人話thanos話一早識im 其實唔出奇 自從avg1之後 佢一定有mon住地球

每次響起avg bgm 都想喊

第一次配埋cap救場正到射左出黎

如果thor 出現係titan唔係地球又點計

btw 去救collector果幕真係好正，無諗過會用reality stone twist

8分

剩番2分 片長加多半個鐘就好

唔通又關edward 事

可能好似hishe咁預言

antman無限縮小乜乜乜返左過去

你地睇之前有冇睇劇透？
知道會唔會冇咁好睇

咁易破到就唔洗幾個打一個都要比人撚狗啦

Thor斬完Thanos一下個斧頭變紫色發光有冇人知道咩黎

睇完

Strange應該一早read左lord會咁做

最早場睇 咩都唔怕

真係陰鳩公，話晒都係Avengers元老，影都唔見就咁一兩句對話交代佢

大把意料之外啦
hulk最後都無爆甲走出嚟

量子飛行定乜9野

Spider man 死咗？

power stone

星期六晚

reality真實石 係咪而家影響一半人消失

唔會, 一樣期待
知道還知道, 睇果陣又會唔同感覺
利伸: 星期六先睇

個斧頭吸收咗個力量?

有無巴打講下thanos呢個角色寫得好唔好

你追呢個post會無左八成樂趣

5 5波 頂得住泰坦月亮

暫時4.5分啦，因為得半集

Thor越嚟越型

thanos假死個陣後面有條友話完場走得

咪係我屌
明明記得trailer 好似有呢幕

6/10

應該係擋住把斧

星期六朝

用智取打贏敵人果下真係好型

呢d人留返d飛俾真fans睇好過啦

估唔到佢對gamola真係有愛

父愛定

父愛

等下集講佢究竟係咪鬼父

咁姐係CA有冇死

wankada個度幾正
ws同rocket招合體技
不過點解冇hulk喺hb爆出黎個下

無 上幾頁有死亡名單

Motherfucker

今集都未拎返個盾
你話呢

Mother fuc個下

無呀

avg元老無死

鷹眼唔知有無死啦

我敢肯定hulk嗰度呃哂全世界人以為會爆出嚟掃場

笑左出聲

全場有一半人笑
另一半黑人問號

劇本nerf hulk唔係幾開心

岩 入場咩都唔知 叫hulk 做綠色怪獸， 又係到問做咩消失 又打喊露 傾計果d 仆街真係

獸父

死撚哂大部分口水英雄

你唔可以排除人性，同埋唔好用上帝角度思考

咪同蜘蛛俠同ironman出動個幕一樣
拍黎攞trailer扼人

要咁早起身為左po ig真係辛苦哂

對唔住
我唔應該入黎
睇完劇透好想快啲睇

死亡名單：
loki
black order
guardians of galaxy except rocket
falcon
bucky
mother fucker
agent hill
black panthar
vision
scarlet witch
Heimdall
collector
peter parker

係咪得呢d 搵人補完

請問值唔值睇3D?
定係睇2D都夠

女武神cast list又話有
係咪死埋
仲有moth

Korg

早場都有非fans睇

你地中意ca3多啲定av3多啲？

呢集係Thanos角度睇喎
好完整

其實導演對個角色有心
通常大家都係鍾意睇hulk掃場
但avg3 bruce出場都有戲有難忘位
唔會浪費左個演員

應該係d 死屍堆中

Thanos d𡃁全陣亡
屌還我個法師，佢都好型，除左太拜thanos

明明講左劇透 做乜9

Miss左，交代佢地去左邊

見到tony俾人插 仲要一開始整埋結婚flag
差d以為佢會死

佢兩個係sp黎 好似係

老實成套算平衡
每個角色都有keep番自己獨特一part
一開始thor3式幽默同兄弟情 之後暴力爆大技
ds又玩番wang唔識世情gag (無再玩空間有啲可惜)
im高科技 想安定同面對番im3時呢6年嘅恐懼
ca出場火車站ca2式格鬥
gotg幾條友啲on9互動同感情 (兔仔喺太空船傾計令我諗番起Yondu )
sm又係睇舊戲諗橋
黑貓原野色彩

keep到每個人獨立電影留落黎嘅特色
我覺得好過a1 a2就咁放埋一齊

仆街thanos又話留一半
asgard死曬咁濟

mother fucker 真係好養眼

所以話thanos係主角

avg3

兩個因為家庭所以自願軟禁

ws同rocket招合體技
呢野真係型到喊

係 russo bro ho ball
估唔到black widow 都咁多位發揮

Mark講過佢喺thor3創作嘅thor
係得幾歲好似個小朋友咁

"How much is your gun?"
"It is it for selling"
"How abt your arm?"
"...."
"i denfitely want that arm"

做乜鳩
好奇心入咗黎睇劇情
搞到我自己心囉囉攣都要被你問做乜鳩？

笑到仆街

化灰應該全部都會番生

伏筆係Logan變Mogan

Loki同Gamora
係咪最冇機會復活

Ds cm

以為你講唔應該入黎係講唔知劇透
sorry 囉

loki一早死左似唔會翻生
Gamora 可能可以用soul 黎一換一換返

有冇人會去睇第二次

屌你 我個場呢個位有堆男仔笑左出場

會啦，gotg 有3
Loki太受歡迎

點解red skull會去左個度...?

gamora後腦爆到成地血

CA1 space stone sent既

ca1 比space stone 掉左出太空

佢咪自己講左ca1粒石傳送佢過去

佢自己講埋話space stone彈佢去

聽漏左自膠

見到red skull 實真係堅驚喜

7.1 唔夠勁

dobly 全景聲

有無全場叫? 我有

好想幫羅素兄弟含撚

話說粉嶺8點45個場有條女一個人睇
等入場時拎住隻loki公仔同張飛影相
唔知睇到loki咁快收皮個下佢有咩感受

不過loki都叫死得轟轟烈烈

Red Skull will return

祝巴打同巴打屋企人長命百歲

我果場d 人好靜 , 係有對仆街三人組， 觀眾多數都係有啲位笑下

鳥木 在紐約大戰 點知衰在異形續集

應該成套係咁屌Russo Bro

咁頂癮?

我覺得鷹眼會出現在Antman2入面，因A3交代佢地都一齊軟禁緊
同會講點樣變成浪人

我覺得佢真係正，嗰種對實力既自信

麻煩BP 幫手upgrade 下hawkeye

電影迷

give this man an arrow

Loki 同CM

and a bow

而加諗起peter 消失前同tony 對望個幕就眼濕濕

我覺得鷹眼有屋企人灰飛煙滅令佢變浪人

大家會睇幾多次 我諗三次先夠皮

Tony眼神猶如喪子之痛

其實CM個人ok
之前流出圖好似係80年代既setting? 唔係好c9姐

岩岩睇完2D
聽日入機場睇

連屍都無tony只能夠捉住自己隻手後悔

Tony

下?原來係佢

Brie Larson嘛

其實點解話佢地死左,佢地只係去左另一空間？真係死會唔會只有loki, gamora同vision ?

視如已出啦peter又當佢老豆咁

可能係套制服問題掛

唔通要buff元袓四巨頭下集打thanos
Tony:冇得返地球 而且佢地球既頂尖科技唔夠班
應該要整外星甲／學外星技術
Banner:唔需要咩外在強化 今集又舗伏筆同hulk溝通 下集心態決定境界
雷神今集有武器
反而諗唔到隊長點buff到可以打thanos有作用
唔通要拎stone?

90年代

vision A4片場好似見到佢

thanos有冇諗過自殺

食左粒力量寶石落肚

睇完出戲院之後有條友話：
"我隔離起度wow wow wow,好撚柒鳩煩"

屌佢老母真係型吖嘛，不自覺
有啲人睇戲真係好撚專制，又唔係煩到佢
我唔認得佢係咪坐我隔離

隊長有tony整返個新盾

呢個局面 失落過av2夢境

其實好唔明佢 平衡左 無左至親 無家園
但又唔係想統一宇宙
最後又咁

睇完，最後全場真係靜得可怕

A4好似暫時都係得reboot劇照，未有新場景

未回到神來

應該係消失，用唔同石既力量消除左嗰啲人既空間質量同靈魂，所以thanks話係慈悲，因為為全無痛，只有消失既感覺

Thor d角色死唒

偏執狂 攞住大義名號換來空虛

姐係預告一最尾成班一齊跑 包括hulk個幕係假既？
hulk後尾無出場？

擺明抄wing zero

Rdj 可唔可以唔搵咁多片酬 繼續做im

歸隱呢個心態暫時性

到thanos再清醒 應該不單止一半宇宙生命

thanos無視一切物理攻擊

gundam zz

近排幾套d 預告都唔可信
一係剪到令你誤會 一係就假

今集算係比足面tony
個盾竟然擋到power stone
嚇鬼呀

thor話一半asgardian俾人殺左
另一半爆炸後係太空飄浮死埋？

用咗真實石 靈魂石

由spiderman開始已經係咁

好凝重...

全滅 成船人生還既係咖船到 船爆左 就冚球產

cw開始都係咁啦

美國隊長斷左手
冬兵重傷
Ironman冇事

eva 零號機盾

講一套做一套

有 但唔死

理論上用哂所有先得，全宇宙一半智慧生物隨機消失

留意番，植物係無事既

跳躍左22次 都彼thanos隻船截住
根本投降 無其他希望

第一，試都唔試又知？
第二，如果真係刀槍不入不入，佢個女無理由唔知，點解會覺得自己真係殺到佢

佢漫畫嗰度話唯一殺唔死嘅就係自己

而家應該的Thor個斧頭先打得入

doctor 話睇左一千四百萬次未來，得一次贏

算啦故仔要佢花就花

你唔知gamola啲刀係咪特殊金屬做。總之地球物質對titans無用，物理上傷害不了

thanos 心態 一切歸於無

我覺得, 佢就係要佢拎晒所有石, 之後先順應劇情發生
所以最尾佢話決賽而家先開始

同埋deadpool

冇諗過Thor咁樣整返隻眼，rabbit

唯一伏筆？
如果唔係無咁順攤比粒time stone佢

thanos, I've come to bargain

點解唔用時間石將佢變返去bb狀態

i am groot

裝飾用眼？都無神經又連到個腦到

其實講無一次贏仲正

果一次應該係要thanos齊石

樹人族有智慧架 仲有語系，Thor 上堂學過

Thanos之前著甲嘛
點知佢個身勁唔勁

你可以當佢trailer係拍咗第2個平衡宇宙嘅野出嚟

跟著成件事都係thanos既夢

Groot

但係ds消失埋
佢有交帶落點贏架

thor好慘
由thor3死老豆之後冇停過

至親面前消失 tony >peter starlord>嘉魔娜 steven>becky thor

激發起潛能 thor就係例子

I am groot

Drax封腳係都到佢定點？

一開始Thanos個造型型好多
除頭盔之後

女武神 krog

同意
由trailer 1開始就覺得冇甲既thanos好似胡cfu

edge of tomorrow 重重覆覆 死完再黎過

萬分之一 博心靈石做賭注

會唔會之後玩多元宇宙
呢個宇宙既英雄死左就冇得返生
但係帶其他宇宙既英雄過黎當返生
順水推舟拉埋xmen同f4個世界觀入黎
可能a4個title就係多元xx之類既野

屌係bor唔記得左女武神

Thanks:比啲掙扎

有冇獨巴想自己睇
咁岩星期日有事 變左岩岩去睇
依家星期日張飛多左 平少許讓俾你啊
都中正間黎架

條伏線
得一次贏

之前話 twitter爆左開頭 有機會夢境開始

下場係點

請來競猜avg 4個 title 係咩？

屌iphone又食字

岩岩元朗yoho睇完
有班人係到鳩叫

殘兵表，如有欠漏請各巴絲補充
Thor
CA
IronMan
Rocket
Hulk
Black Widow(未明，好似無交代 )
女黑人(無睇Black Panther 唔記得名 )

咁多次嘅經驗再去創造唯一嘅成功

咁最on9
發夢

Thor同loki講既最後一句說話居然係話佢係最差既細佬…………
Loki你點解要咁傻呀

black widow最尾咪出番嚟
你數少咗 war machine

一定唔會發夢啦 比全世界fans屌死都似

都最後所有人冧低曬都係得番cap一個撐住
Bucky化左灰之後佢個樣好撚sad

仲好講，一開頭有條大陸婆坐我隔離一開波就係度係咁wow，搞到要出口噓佢

好彩之後細聲左都由佢，我明個hype都唔洗野野wow架大佬

Son of Odin

We boom bea

bucky

dr strange 平心靜氣交時間石 都好大提示

thanos亂用時間石 加上thor雷霆浮斧 搞到自己迷失左

Loki集集都死一次，唔排除今次都係⋯⋯

幾錢

有冇人睇完冇乜feel 覺得變灰既一定會翻生
除咗loki嗰幾個之外
不過spidey嗰幕做得好好

應該似係咁

一開波死loki, 已經頂唔緊順
之後仲愈死愈多
好沉重
真係咁大個女，入戲院從未試過全場靜曬，冇人走，一齊安安靜靜 唔禁手機到完場
播完彩蛋，先全場起身走，仲要走個時都係靜到仆街

Same here

我睇個場又係個個片尾靜到pk

加半次monther fucker

Thor同rocket講返成家死曬個廢真係……

今集cap變到勁型 同國務卿講阻住我打埋你
最尾bucky變灰cap個樣係唔識反應咁

ds個時係度玩蘋果都未迷失啦
更何況thanos剩係用左一次

打生打死 身邊隊友一個個走 太沉重

我諗無人估到係咁就完咗

創心靈石 vision

坐左係地下唔知講咩個個shot
bucky啱啱先解涷就消失

好多fans睇頭場
某d位成場拍手歡呼

終於清醒番，可以同cap 相親相愛，下一秒又消失左
Cap 跪左係度個絕望樣

咁計法咪死淨第一代avengers
Antman 同Wasp 又點計

黑豹妹la

仲有im3個細路

剩係攬咗攬都未得閒傾兩句

邊度咁好氣氛
我諗好多地方出下聲都比人屌

仆你個街好震撼

我睇9點場，而加心情仲未平復

元朗imax
起碼2個位有，其中隊長出場，另一個唔記得

新post?

我覺得係隨機死人
好似thanos咁講 冇分富或貧 random殺

所以有啲平民變灰有啲冇變

巴打我同你同場
仲有雷神救世

我都係
屌佢老母係咁嘈

個大陸賤種
一開波叫第一次我幾撚驚中間佢又叫
慶幸最尾先再發癲

冇人明白thanos 冇人認同佢，
靠自己一個完成使命
最後終於成功，
保護左宇宙，但係冇人感激佢。。
得佢自己微笑
.finally get rest...

thanos 傳

反派個理念好正確又公平
期待全公司最強人物出場

係喇
好似黑豹消失左而唔係佢啲手下死咁

Yoho imax 好多fans勁好feel
著哂Marvel衫 仲有人cos蜘蛛俠係入場前任影合照
但個個走都好靜
個尾太沉重